{突發}廢老喺地鐵光明正大睇淫野

睇到小妹我紅都面埋

四嬸

地鐵？

的士嚟架

字宮

有企位 似小巴多啲喎

唔好呀
四嬸

見過條廢柴係巴士尾轆高位用pad開埋聲睇西洋4仔
呢D睇小說碎料黎姐

仲唔快啲痴漢佢？喺佢耳邊：很想要吧

呀男真係好撚正呀!!! 好想廝開佢條褲，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢碌臭鳩度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢條鳩既白色珍珠同鳩屎全部奶乾淨!!! 連佢既袋底泥都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對肥仔波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條撚入個口到!!!狂扭佢兩粒睪丸!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野咬落佢粒睪丸度!!! 之後狂摔四嬸個閪窿!!!!再放落佢個口迫佢啜四嬸d 閪邊漬!!! 四嬸騎緊佢個時,用三條手指插入佢個屎眼度係咁了!!! 最後逼佢插到四嬸個閪最盡射精!!一定要搞大四嬸個肚!!!

btw
篇甜故名係：給四嬸送月餅到家鄉裡

睇純文字算克制㗎喇

小巴可以企？？？
你個腦壞左？？？

似飛機wor

話小巴嘅係咪毒撚嚟
一睇就知係電車啦
利申：成日過海

有次早上去大快活食早餐，我對住窗坐，因為出面都幾暗，所以窗可以反光睇到隔離枱背窗坐嘅人部手機睇緊乜。我睇到個老坑直情睇住AV嚟食早餐

有冇成篇睇下 係咩黎

咁撚大個STOP BELL

上面有名，自己Google喇

咁大隻字

一睇就知係渡海小輪喇

利申：好少過海

叫得做四嬸都收經啦 點大肚

冇圖

跟隊啦屌你老母

頭先見到樓主影個呀伯,偷偷地影返樓主

Btw 樓主好撚毒

求H漫

關你閪事咩
睇字都唔撚得
字唔同圖
你唔故意睇內容都唔會知
依件事只係證明你條臭閪八掛咋

冇人讓坐比佢 搞撚錯

咁老都識字

地鐵同巴士都未識分 樓主一係偷圖撚一係智障

人地得罪你咩..
又唔係有聲又唔係睇av又唔係搵支槍指住你個頭逼睇
咁都要出人樣

嬸嬸我來了

色情文學 好文彩

屌以為睇咸片

放過人啦睇下咸文姐

聽了她這麼說，我開心的說：「當然了，我打算叫四叔到我公司打工，我會安排你們到我家住，到時候我就可以天天操你的淫穴了。走吧，我還沒操你的處女屁眼了。我們回家去操呀。」

四嬸還是害羞羞的跟我走了。

回到四嬸家，我跑到她的房裡時，一把抱了她上床，脫下所有衣服，用巨大的弟弟對住她的面，四嬸剛剛才接受我，現在還是害羞羞的不好意思，什麼說她也沒試過肛交，不是我告訴她，她不也知道，她輕輕的脫下褲子，抬高了白白的屁股後，用手慢慢的把張開了屁眼，紅著臉對我說：「呀男，你輕一點呀，我可是第一次做這種東西。」

我托住陰莖，笑著說：「放心吧嬸嬸，我會顧著你的了，嬸嬸我來了……」

地鐘

船黎架下嗎

原來口味係會隨年齡增長
我仲以為阿叔阿伯都係鍾意少女

呢架肯定係渡海小輪嚟

利申：細個撘過

咪撚接啦
又唔撚好笑

咪係 睇到好老尷
每日一尷

我都搭巴士時睇過j圖post

我見到連登好多人話食四嬸，但試問又有幾多個識食
首先屌四審第一樣嘢係唔好除圍裙，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概阿姐下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持圍裙原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸四嬸的奶媽味，用手指頭隔住校裙撫摸嬸嬸個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，嬸嬸看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於嬸嬸看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那下垂的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套，反正四嬸大概已經停經。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅老練的鮑肉摩擦。圍裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然連登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

六十路愛人

樓主都專心睇埋一份

以前既嬸應該仲係少婦

新幹線黎嫁on9，十成未去過日本

日本廢老睇中文咸故 真係唔愛國

幾有文化，至少無開聲

送俾大家 《給四嬸送月餅到家鄉裡》

有時見到啲後生女都響地鐵用手機睇言情小說啦

廢老睇淫野都要睇字

老花丫嘛

痴撚線

啲文筆劣到求其搵個打過飛機既中學生都寫到

之前搭小巴有人係小巴度開聲睇AV

圖都冇

冇聲就由鳩佢啦

你真係唔死都冇撚用

痴撚線公司

四嬸著校裙?

四嬸咁重口味

哇

以後連登又多一個keyword

四嬸唔一定係阿婆

我生意partner 個阿爺
有幾個老婆, 總共六個仔
最細果個23歲就去左, 留低個"六嬸"同個仔

六嬸今年25歲, 樣似張鈞甯
六叔名下有個當年買入價4000萬, 而家應該值過億嘅鋪同埋一層禮頓山比佢
另外五個阿叔每人比兩萬生活費六嬸
另外唔想六嬸太悶, 入左其中一個阿叔公司扮工
朝十一晚四, 三萬人工

真人真事